中大手足同我入黎

我知咁講，或者有人屌狗我，
感謝你們的付出, 係時候要散。

來日方長，要留返條命仔，比起我呢D怕死鬼，你地已經付好多。唔好為一個冷血政權犧牲
同埋大家諗下玩其他野啫

塞左一星期，香港人真係被罷工，有攬炒氣氛